脫髮救髮。食、幫買、植髮、織髮謬誤討論暨你問我答 13

Post 1:

Post 2

Post 3

Post4

post 5

post6

Post 7

Post 8

Post 9

Post 10

Post 11

Post 12

想問下植完前額係咪要keep住食藥，避免原本條髮線繼續後移?

係 同埋應該等脫髮穩定左先植

有冇人可以講下大家搽minoxidil 通常係幾時去搽？ 同埋有咩注意？ 因為我睇 有d人又話頭髮濕既時候好吸收d 有d又話要吹乾頭先好搽 仲有如果要配micro needling roller既話 又係點樣用？
可能好多問題 但係唔搞清楚會用得唔安落

搽minoxidil 定食藥冇咁大副作用？驚斷藥之後狂甩

有支叫做 "美濃絲" 既Minoxidil 5% , 有無巴打用過係有效?
我醫生開呢支俾我

搽好似唔停得

有冇巴打有食過avodart 喺香港買幾錢？我喺台灣睇醫生開11蚊粒 算平？

明白，大家食藥有冇乜野副作用？睇落機率唔太高

有盒韓版 有冇人岩,屯元天

我想問下kirkland minoxidil 5% 絲用唔用得？

追咗幾個post
想問下啱啱食嘅話係唔係適尿通好過保康絲

其實有冇人冇睇過醫生直接買印保食

其實戴帽會唔會惡化脫髮？
好想戴帽遮住佢

係香港門市買倍x 係冇得平買
一定要硬食屈臣氏個d 價？

食佐保康絲同用倍建約一個月
脫髮量由5x減至1x
頭髮密返好多

咁快見效既

原來ebay 買真係可以平咁多

可能我頭髮短 所以快睇到成效

萬靈個d 生髮有冇效？

本身勁多頭油， 大家用咩洗頭水呢

咁多頭油如果想植髮補一補個m額有冇用?

最近返新工有少少壓力
然後發現脫髮脫得好緊要
係好撚嚴重
已經食多咗蛋同豆類製品唔覺有用
想去睇醫生有冇介紹？
或者有冇嘢要戒口？

自問食得健康，都會帶飯
多菜少肉
同埋最近減緊肥，我知道會脫髮再嚴重啲
-
利申絲

有冇巴絲去過hair3000？有冇用佢地賣的nirvel 洗頭水+精華？有冇效？

請問絲打解決佐未？ 我最近同你有一樣既煩惱

換左兩支洗頭水 而家改善左好多